Samsung Pay 推動八達通霸權

平時出街搭車，發現唔記得帶銀包，無八達通，咁點算？似乎未來有三星手機，就可以搞掂！在今日三星發佈會上，Galaxy Note8 固然是重要，但三星在會上公佈了一個更重要的消息，就係 Samsung Pay 將會加入一個好震撼的功能，而且同全香港每一個人都好有關！想知？睇下文啦！

三星在發佈會上提到，Samsung Pay 將會能夠結合八達通卡，雖然三星暫時尚未提及到詳情，但版主估計，Samsung Pay 有機會能夠取替八達通卡，出街搭車就算無八達通卡，有 Samsung Pay 一樣可以嘟到機！如果係真的話，網友覺得正唔正先？

有人用咩

竟然有人唔用八達通

有得3叔pay，即係會有其他pay啦，時間問題

八達通會咁好死？

Samsung一定綁死八達通果邊至少一年
所以apple pay慢慢等啦

同埋按日本西瓜卡既情況，要iPhone/Apple Watch support八達通既話，係要有個唔同既chip
所以至少要下年iPhone出既時候先有

SamsungPAY 要驗證左先可以PAY
S8後置指紋同虹膜真係慢到喊
SamsungPAY係咪冇得自動彈出來，要掃出來先開始用

未用過唔知
等其他巴打幫你

SamsungPAY

正喎
利申:s7同oepay用家

嘩
如果真係
即刻出Samsung S8

shamesung 竟然會推香港local 野

你老味淨係得 Samsung 機先用到

日本西瓜卡無NFC,先要另外加chip,八達通有NFC

即係依家八達通係用Felica+NFC？
長知識了

西瓜卡技術同八達通系出同源
正確嚟講係八達通嘅技術係由日本引入(sony嘅felica)
只不過發展至今 香港標準發展到類同現時嘅nfc 日本就繼續自家felica
不過要apple pay support 八達通我諗都係要felica chip
同埋同八達通公司傾得掂數

oepay用嚟做咩？

iPhone 8 全部地區都加左NFC felica

原來samsung pay年頭已經向上海北京搞左公交卡

香港市場冇撚晒先出嚟

之前見ifan話八達通窮人先用

希望八達通同apple快D有下文

年尾有廣州嶺南通

係就快啦
真係有既我唔轉iphone

深圳通都好似就搞，所以samsung pay主導成件事，並唔係八達通有心想變革。

有都唔用

百達通比錢半秒都唔洗
其他既比錢科技
最少都3-4-5秒
坐巴士上車"o的"百達通多過2秒我諗後面既人已經心裡面屌緊老母\

D乜乜PAY比錢咁撚慢留返去7-11 OK先用啦 唔好阻人坐車上車訓覺啦仆街

炒iphone 8+/X 就入來啦

政府都唔推
八仔公司點會想變革
加上年年加價唔愁營利
如果政府有心推，早就比強國應用更廣泛啦

有冇睇過上海北京samsung pay公交卡有幾快？

佢完全無理解過nfc[sosad

按金點收法

咁點解唔用八達通

搵膠紙痴張八仔落手機咪得

咪係
公共交通工具又唔愁無客唔需要吸引乘客去搭
你話其他商業機構/鋪頭想用黎方便人俾錢/開多付款方法去多啲人幫襯/買多啲野姐

明明可以整合係一個地方
偏偏要分開
啲諗法成個廢老咁

真係幾快

就係 Samsung Pay 將會加入一個好震撼的功能，而且同全香港每一個人都好有關！

唔用Samsung，唔關我事

終於唔使帶住張咭

用緊s7
有用開Samsung pay

我估佢同八達通合作係首先加自己張八達通落電話先
當你張八達通負錢個陣
就會係同Samsung pay連結左個張信用卡黎碌卡增值

應該係咁吧

apple一向都唔理八達通嫁和
我見啲fd想係淘寶用八達通買野
都要去搵人借部an機番黎

用八達通SIM咪得囉, 多舊魚

咁係因為apple未開放nfc
睇下黎緊有冇機會有

btw 用緊八達通sim覺得冇咩特別

之前好似話samsung pay會開放比所有人

好正常每個年代都係有呢d人,當年八達通出果陣咪又係有一班人好抗拒用

個個都join csl咩，有軟件唔用係要加裝硬件。

我覺得應該推電訊公司用八達通SIM好過推Samsung Pay

同普通SIM卡無分別, 咩加裝硬件?

咁勁

點解好過？

幾時先加多啲銀行
得滙豐用唔到